P牌又如何——口交部的華春瑩 耿爽聽住

出兵吧，別再口交了，香港人出晒嘢了，你們的口技高超，快出兵，delay no more

快

出